依法辦事

諗起好撚驚
到時咩都依「法」